一人一句想同前度講嘅嘢

我好掛住你，雖然我哋有共識咁分開，我哋之間似乎都有唔少好難解決嘅問題，如果你睇到我呢番話，我哋相約抗爭結束後再見面好嗎？

Btw 光復香港，時代革命

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721元朗恐怖襲擊警黑勾結
發生至今22日
無白衣人被起訴
無高官問責下台
無警隊高層需要革職
無警隊指揮官需要革職
無執勤警員需要革職
民建聯、工聯會縱容包庇
萬事小心

721警黑合作

屌你老母，一家五口死撚晒。

前度排黎都唔知做乜，最憎就係前度

我最鍾意攬炒㗎啦

屌你老母 你不得好死

躝啦屌你老母

入嚟就係想講屌你老母，點知已經咁多人屌緊，出返去先

都冇前度，點講，入嚟睇下算

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

睇我名

我仲好掛住你
多謝你陪左我7年
我每年生日願望係可以同你做返朋友

多謝你地令我上左人生一課
令我相信有因果

sorry

祝你早日生性病
已經分唔清你邊句真邊句假
唔怪之得你冇朋友
呢六年嘅愛我豪俾你

有冇搵返對方？

無時無刻都好想
但見佢move on左
又何苦再去騷擾人

因咩事分開？
我都好想搵返對方

相處問題啦 以前唔識理人感受
你好似好啲 有共識分開冷靜緊?

你真係一個好kam既人
我覺得你以後唔會再搵到比我更好既人
我當初真係盲左先會同你一齊

黎一炮先啦

希望巴打快啲搵到第2春啦
有共識分手，我哋都仲掛住對方
不過我諗都返唔到轉頭了
有時真係唔係話單純鍾意就無問題

講下點kam?
我以前有個EX都好kam 成日眾人皆醉我獨醒咁
嗰陣真係盲撚咗

你地仲掛住對方 好大機會可以一齊返啦
我個case係佢一分手就完全已讀不回唔理我啦

完全唔識拍拖
唔識溝女 對我勁衰
仲成日抱怨
抱怨啲勁小既事eg冷氣機滴水滴到佢
佢就會勁躁係到鬧鬧鬧
好小學雞

都係嘅 但我哋嘅問題要解決真係唔容易
要行落去睇怕雙方要改價值觀 要再慢慢磨合
雖然只係一齊咗兩年 但真係好難

咁分得好呀
對另一半唔好再行落去已經無意思

或者已經連我自己都再搵唔到個理由去搵你 我後悔自己唔識好好珍惜你 多謝你帶比我既回憶 我會記得曾經有個女仔願意唔介意地去幫我整理啲暗瘡 唔介意我係一個死肥仔人渣 唔介意每晚就算幾夜都好都會打電話比我 唔介意只要放假一有時間就選擇出來搵我 諗左好多好多我忽略左你好既事 我好想好想再有呢個機會去珍惜..

你點對我，你第時都會受翻哂

721

真係分得好呀！！
分左完全無掛住佢
仲鬆一口氣

多謝你放棄左我

我仲係好掛住你
我認我衰女
我想你返返黎我身邊呀
點解會變成咁樣

臭雞

無前度

我以為自己已經放低得7788 可以move on
點知上次係街見到你同另一條仔一齊行個陣 雖然你地無做任何情侶既行為 但我估唔到個一刻係咁痛
唔知你有冇見到我啦

唔小心係tg 見到你同你現任嘅合照
我以為自己無野
但都係忍唔住喊

依個post 好多句都岩用

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

放過我啦，唔好再喺我面前出現

可唔可以唔好再纏住我?

屌你老母 躝翻大陸住啦 事不關己咁撚樣

同你好講好多次
就算你離開我, 都唔會同狗拍拖
最後你都重係埋沒良知
黑警死全家!

我會好的
雖然你不當我什麼
但我慶幸我𢤦得付出
希望你也幸福

聽日1點機場見

屌你老母 到呢一刻仲係藍絲

我們怎麼變成這樣
怎麼只剩遺憾收場

屌你老母 死臭雞！
趁地淋啦！因果報應小心收尾個幾年

唔好以為我唔知你俾帽我戴....你要還的....

分開咗半年
其實喺我心目中
妳從來都唔係我前度，我只係暫時同你分開

當初同你妥協唔到嘅問題
我都已經一個人去修正好

如果可以畀多一次機會我，
你可唔可以重新接受我呢個我？

點樣都好
無論喺外面風風雨雨
身邊嗰個對你好定唔好

請你都記住我一直 等緊你返嚟
因為經歷咗咁多事
終於令我成長
知道我唔想再搵第二個了

屌你老母死毒撚
祝你出門比車撞

雖然你令我學識咩叫珍惜
但係屌你老母啦 臭雞
好彩淨係用左兩年半時間就睇清你份人
會有報應架 八婆臭雞

你快啲死啦好嘛？
你唔配有幸福
攬住啲呃返黎嘅錢入棺材啦
臭雞

I miss you 3000
明知自己無機會但我仲等緊你搵我

憎佢憎到冇野想同佢講

好掛住你 好想你返黎我身上 雖然已經係無可能既事黎

我真係好掛住你呀
好想你同我一齊返
我淨係希望你而家安全我愛你

雖然分開對大家都好
我都多謝你陪伴
但你拋低我同插我一刀無分別
我而家淨係得對你既恨
最好見到你仆街啦
係啊我好小氣架
因為我投放咗好多感情
而你條仆街就一早抽離晒
我屌你老母啦
諗起我冇晒尊嚴去乞求愛就把幾火

多謝你 呢十個月好快樂 好多回憶 對唔住

同你有共識地分手
最近見你不斷發夢
雖然我同你發夢嘅地點唔同
但希望有日爭取成功然後我會wts搵你

同你分左手之後我搵到個更加好既
生活都過得比以前好
我實在太開心啦要留多次言
屌你老母啦！！浪費哂我啲青春同時間！
你仆街死啦你！

同你拍拖既經歷惟有當撞鬼
好彩拍得唔耐

我知錯喇，我真係想同你一齊返。

妳有冇掛住我？ 我每日都有
好想妳相信返愛情，畀機會我證明一吓愛是實在而存在

隔住個芒都feel到絲打好開心
祝福你

佢幾靚女 記得對人好d！

去死吧

點解唔留住我？搞到我而家中伏

係 各位如果現任對你唔好心大心細想分手既
唔好猶豫同拖落去啦！
下個會更好

唔好再煩我。
永遠係我嘅世界消失。

我仲等緊你

好掛住你，放唔低你
無唔甘心，只係唔開心
希望你發夢嘅時候小心d，
唔好比狗咬到，唔好食致命彈或者過期彈，
唔好再誤解你爸爸。
愛你

如果你係佢就好

我地以後都唔好見

點解越逼自己忘記你，你越出現係我夢入面

係我唔好

日日都好擔心你 好掛住你 但係理性上又想叫你仆街死

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

Ps . 阿ex啊，咁多人死唔見你死嘅？

當年你唱歌好好聽
點估到你會唱到街知巷聞，仲上埋電視
雖然你已經做咗人哋媽咪，但我仍然掛住你

情懷不會倒退

仍愛妳但必須放開妳
抱歉讓妳受苦了
妳值得擁有更好的

至少現在不用和一個廢物擔憂

後悔失去你

好後悔當初同你一齊
你係一個壞咗嘅人
我做咁多野都係想救返你上岸
我唔覺得你理解到我當時有幾咁痛苦
亦都唔覺得你願意真正放手
一直都係拖泥帶水

你啲衰野得我知道
一直以來我只可以默默承受
我真係好想知如果你屋企人知道你啲野
佢地會有咩反應
我唔信呢度有人會咁白撚痴咁撚傻仔
可以接受到自己女朋友有咁不堪的過去

雖然最後我地唔可以結婚，但我都希望你可以相信有一個人會好似我咁無條件愛你，

其實你真喺一個好好嘅男人，我真心好希望你得到幸福。

不過記住要放低哂以前受過嘅情傷先好拍拖，唔好未放低哂就去開始，會好hurt人㗎！

唔想再知你既野

你玩我 人地玩你 抵你死
仲搵返我想復合
收皮啦

最想同我ex講「光復香港 時代革命」

仆你個街
你隻死港豬
14年你唔撚比我去金鐘
好撚彩分左手
我而家個個星期都發夢

A0.5 算唔算有ex

算

無話咩㗎喇 過去大家唔識拍拖 算啦
雖然大家都放低咗 但都係唔好見面喇 廢事尷尬

我地唔會再見
多謝你
我愛過你亦恨過你

分左手半年，依家先突然block哂ig fb sc
但我掛住你呀

多謝你令我變得更成熟
以前覺得做咩都要諗左你先而冇諗自己
其實自己一個更開心～
祝你同你女朋友繼續幸福落去

唔知你會唔會睇到，其實我好多嘢想同你講
但係我決定咗唔再wtsapp你，所以唯有係到講
呢段時間我好需要你
感情上、工作上、社會狀況上都好不濟
就算有機會一齊返，但係我都已經好冇信心，你呢？
我好想做個獨立啲叻啲嘅人，唔會比情感左右

光復香港 時代革命

你呃人

祝你幸福

好彩同你散左

多謝個天提早送左生日禮物比我 而我嘅禮物就係見返你冇諗過見到你會咁老尷 你應該更加冇諗過我對你仲有feel 我有諗過再重新追你一次 但你嘅冷淡使我不得不放棄不過我仲好想同你係埋一齊

祝佢返支国做嘢，一家團聚，仲處於口腔期嘅人唔配做香港人

對唔住呀

我仲係好愛你

可唔可以比多次機會我

睇路呀仆街

你全家俾狗屌

香港人加油！永不放棄！

我想同你做愛

唔講以為自己打

ex們 記得出來反送中啊dllm

雖然分左手 但好想同你一齊發一次夢
想同你一齊保護香港
更加想既係可以係發夢個陣保護你

我有唔捨得你，我有難過，但我知道我地冇可能㗎啦，所以我選擇表現到不痛不癢，收埋我最脆弱嘅一面。
多謝你呢兩年幾一直都對我咁好，我真係好珍惜你。我知道你好難過，我都好辛苦，但時間會令我地忘記呢一切。
我唔再喺你身邊，希望你會幸福，搵到一個比我更愛你，更願意為你付出嘅人。

屌你 你無恥到咁 唔死都冇用

曾經覺得大家合拍同恩愛到來世都可以一齊就好，宜家覺得，既然緣盡了，即係所有情債已經還哂，大家不拖不欠，以後各自修行，互不相干，但求大家都找到大家嘅幸福。

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

就算分左手
我都好相信愛情
我地一齊開心過、努力過，大家一直好努力去守護最初嗰種感覺
但最後都係流走左
呢個結果唔係任何一個人嘅錯，係感情真係冇得勉強
多謝你嘅出現，多謝你嘅努力
我仍然愛你，但明白當中嘅限制
你會搵到一個更夾嘅人
祝福

祝你+狐狸精+小朋友早日得到報應

可唔可以做返朋友

我屌你老母臭化閪打靶仔

I liked you a lot, too bad you think we are not compatible.
Now I won't try to force ourselves. Can we just be frineds?

屌你老母

希望你有日可以聽下人講野然後改自己嘅問題
即使令你改變嘅唔係我都好

點先可以知道你係咪同我諗緊一樣既野？

多謝你俾我知原來你真係唔值得
等左你幾年 你同我講sorry冇可能
轉個頭同個女人一齊 不過多謝你令我再次喊到仆街 之後真係放低
雖然好犯賤 但係我仲係好在意你 我唔想見到你再俾任何人hurt 當初真係好對唔住
但係 我一定要講 雖然只係一張相。 但係我真係睇得出你而加個女朋友冇你愛佢咁愛你 睇路行 唔好再仆
希望你真係幸福
我愛過你 好愛 好愛。
但而加 我更愛自己

原來你都係冇變

你話我同你磨合唔到分開
但我好掛住你 好愛你
我好想同你分享生活 工作既野
我會改變自己 我會努力為自己
希望我改完你會返黎我身邊

巴打加油呀我同你情況一樣

努力改變自己

希望有一日佢會返嚟我身邊

前度都有睇開連登 但唔知佢會唔會睇到依段野

最怕既係 時間唔等人

亦最估唔到 今次傷得最深

大家都加油

對唔住

其實睇唔睇到，佢都唔會覆你㗎啦
做好自己緊要啲

大家唔識相處，分開係好事
你會係我回憶而不是未來。
希望你會做到成功的ot master成功畢業。

最後，你睇你支持嘅林鄭幾撚仆街？
希望你做人會進步啦，唔好學林鄭，唔好成日以為自己永遠是對的。

你講得無錯

就算我改左 佢都可能唔會知

當初講過 改左先好搵你講野 先再挽回

我連同你講野既勇氣都唔敢 點比你知

我放低晒一切,無難受,亦無恨你,宜家我過得好開心,
覺得當日比你飛左係我人生最幸運既事。

［member]可能你會以為我已經move on咗，已經唔記得咗你，但其實我仲係好掛住你，好後悔冇同返你一齊
我有時發夢同返你一齊真係好開心，但一瞓醒發現原來只係夢就會好心up[/member]

你要記住係我吉爛你塊處女膜，呢個烙印會跟你一世，你點憎我都改變唔到呢個事實，更何況根本唔係我錯。

屌你老母浪費哂我d青春同時間
好彩狠心一刀兩斷如果唔係都冇依加嘅幸福

今日係你生日，
但我唔想同你講生日快樂啊唔好意思，
你以前對我既各種回憶好似一把把刀咁插入黎我個心度，
我用左好多時間都未排解得曬啊。

早幾日又懶係若無其事咁whtsapp我，
慰問我?可憐我?
話我對你冷淡無情?!
我根本唔想覆你啊明唔明啊!

以前搵你就永遠失蹤。。。。

到今朝終於的起心肝delete你facebook。。。。

可能我日後從此孑然一身，做孤家寡佬
可能我生活終歸平淡，數埋得幾個朋友
可能我從此對愛情都有陰影，唔敢再信人

但我好希望同好相信總有一日可能徹底將你喺我腦海抹走
心入面既刀傷烙印會靠自己慢慢填番平

你以為我會嬲你 其實點會嬲得你落 你想我嬲你之後唔會再搵你

屌你老味 你一撚定要生花柳 不得好死
仲有條八婆臭西 兩個一齊炒車死 thanks

你離棄我嗰種痛 我呢世都會記得
我會用我一生嘅幸福 換你一世內疚
等你永遠記住有個人俾你傷得好深 好唔返

diu你老母
block柒你仲係咁開假ac follow我你冇撚野呀？

原來我自己嚇自己，就算擔心以後都搵唔到你
都已經學識控制自己嘅感情

我愛過，所以對你始終無法帶恨

我愛你
只係愛嘅形狀方法都唔再一樣

所以各自好好咁生活落好
仲有緣嘅咪飲杯咖啡囉

要幸福

當初盲左先會同你一齊，希望以後都唔洗再見到你

巴打又唔使灰機嘅

念念不忘，必有迴響。

我都一樣努力緊去改自己，
大家努力啦

多謝你嘅所有
我知道你好愛我 呢段日子你都好錫我 好包容我 處處忍讓我 一直都對我好溫柔
係我唔好 我做唔到一個好女朋友 我太任性 傷害我地嘅關係 依加諗返 每次都係因為我口硬 我地先會一步一步行到呢到
我好愛你 好掛住你 但我地唔會再走返埋一齊 我地返唔到轉頭啦 對唔住

風水輪流轉

回來吧，好嗎？

十年又過去 舉止仍像少女
你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追
贈你哈囉吉蒂那玩具 這天早變作茉莉香水
你的笑 卻是照舊和煦

留在你漫畫書裡 當初那美麗神仙伴侶
就像那青春洪水 現在已經不可能追

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方今天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

自離別剎那 今生停頓了嗎
縱使我最後曾認命 邂逅了她
但信一天總會再遇吧 我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家

其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方今天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 記憶中你仍像初戀好看

吻過二十年還未寒 離去六十年仍熱燙
共你就似被舊情下了降 像下了降
每晚都想起對方

誰亦會講 假使那樣懷念必會再次有迴光
其實只要 讓我耿耿某人思憶早閃閃發光
個個也探問愛戀不老的秘方 唯獨壯烈離座可百世流芳
你未忘 我未忘 猶勝伴在旁

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
才成就心裡那道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放
流連著不想過對岸

多謝你令我變得成熟

虛榮心重到，鍾意比人溝，露比人睇
食屎啦你，咁撚樣衰就咪搞咁多啦
成身d friend同自己都係港女，但覺得自己好好
你真係好撚柒

我愛你呀

屌你老母你講大話講上癮
諗返成段關係其實你都不停講大話
係我嗰時鐘意你先眼又殘耳又聾咁鳩下鳩下
你真係正仆街嚟 無可否認你把口講嘢幾叻
先會呃得我咁透
你以為自己有幾個臭錢真係大曬？
狂妄自大 其實你乜鳩都唔撚係呀垃圾
最後想講 我真係好撚後悔應承同你一齊
直頭唔想識過你 應該當初恨恨飛鳩你等你傷心欲絕
你老咪呢年幾感情我豪比你 你條垃圾

晚安

感激你陪我渡過好多年，但你一次又一次偷食，對我黎講係好大既傷害，只係因為太愛你，先包容你既一切。 三年前下定決心唔再理你，係唔想自己再咁委屈，唔想比你覺得我係理所當然既存在。

屌你個仆街

祝你今生今世都唔會幸福 死黑警

五大訴求 缺一不可

我仍然係好鍾意好鍾意你
每一日都好想 send 訊息比你同好想打電話比你

可唔可以問下巴打點解會咁講，我覺得你好似我ex會同我講既野

我係一條自私嘅仆街，多謝你嘅包容和原諒。 無你無今日嘅我 。
Thank you.

一撚定要生花柳死啊 同埋條臭雞一齊生性病啦 你兩條pk真係天造地設既一對 屌你滷味 一個有女 一個有仔 食屎狗 自己出軌仲blk 晒我 你無撚嘢呀？屌你滷味 亞姐晚晚為左你訓唔著 你同我風流快活？條pk唔死真係無用 屌你 好撚嬲啊pk 亞姐仲留住d相 遲遲唔肯del 你條hi hi絕情到阿媽都唔認得 仆你個死臭街 派帽死全家 同埋條死臭雞 自己生得7 知唔知醜 仲好意思學人派帽 你要派帽首先要有資本 可惜你無呀死臭雞同埋條垃圾狗公雙宿雙棲啦 豬排配狗公 死垃圾 好撚嬲啊屌

明明你唔係好好條件
又輕易扔走對我嘅感情放落其他人到
但我都仲係好掛住你
如果你仲愛我 有諗過要一齊返
你搵返我好嗎 我會等你呀
不過我知你唔會睇到 因為你又冇記性又唔細心
我愛你

點解o.5

做男人做到你咁賤格
你會有報應

對唔住 真係好對唔住

多謝你既離開！！我生活得好好！！

收皮啦你
平身我對你仲有少少內疚
但係宜家
你明明有女朋友仲嚟呃我話分手
搏我同情
明明我有男朋友仲嚟搵我傾計
慌我唔會散
經過呢幾日我更加睇清你
你就係個賤人 渣男
我越來越討厭你
越來越覺得好在我唔再對你心軟
我以後都唔會再信你
我哋冇以後

五大訴求 決一不可

冇對外認過關係但做齊情侶做既野

如果你唔係兵 就1啦
冇對外認過 你地2個人有認過嘅話都係拍拖架啦
唔係咁架咩？

地下情？

好辛苦 36歲人仲係未定性咁
你仲要唔覺得自己有問題
一個自己做錯事唔會追返人仲要拉埋人落水既你 點結婚 結咗婚又點可以長久
唔知到最後你會唔會搵返我？
真係好鍾意你 但你唔會追返我又錫我 俾你玩死了
今日真係覺得好失望 都好傷心。

多謝你令到我學咗好多野
Dllm死臭雞

唔係所有野道歉或者改變就有用，由好愛你一直包容你忍你，直到心淡，真係已經俾過好多次機會了。放低我啦，我唔會再返黎啦，唔好等我啦。
雖然有時都會諗復合，但我覺得冇可能了，我一個人都似乎仲開心，亦都相信我嘅Mr right唔係你，我會靜心等候。

放低，向前看。

Sorry west woman
以前係我唔識點對你好
你抑鬱有無好啲？
要小心你老豆，快啲搵到野做就搬

我對你咁好都唔識珍惜我
淨係識顧自己
好自私啊你
都無諗過我感受
浪費曬我啲感情

9月1號記得出機場

我琴日都分左手 原因應該同你差唔多
而且都係一齊左兩年左右 好愛佢啊
好想努力再同佢試下 但佢已經攰了 無機會了

我個EX係港豬 返工仲緊要過食飯, 病到入醫院都仲諗返工
仲要全家都大灣區人
雖然冇咩怨恨不過都係祝你每次過關都俾人捉浪費時間

岀嚟啊

sorry la 當初唔應該比你攤牌應承同你一齊
最好既關係對我地黎講應該係5年前雨傘個陣
係我做得過火左 搞到大家都行錯左
年少氣盛 sorry
我有愛過你 信唔信都好 但始終係我對你唔住
所以你有屌鳩我我都唔會反駁
你知我要睇既話實有方法睇到你ig
我知你unblock 症我架 不過我唔敢加翻你
你知啦 好驚你放的上private ig 公審我
祝你同你男朋友幸福快樂laaa
無聯絡起碼4年多d 估唔到個晚係tst 比速龍追完
入the one 都見到你 你隔離個個應該係新仔啦
你應該認我唔到 我對你面對面經過左的
點都好
光復香港 時代革命

唔好再做港豬啦，香港就黎玩完啦

個Ex有搵過我 話想keep in touch...就算做朋友都好
而我拒絕左

我最後同佢講 亦都係我最想講個句
我出面有森林等緊我 你keep住掛住我啦

你條死垃圾
好彩我飛得你早
6月開始你無出過聲無出過黎
香港搞到咁仲有心情出去溝女
呢啲垃圾港男真係唔要都罷

我值得更好

屌你食屎啦死狗公 哂我時間呃我感情搶我初吻
屌，同你一齊過真係我一生既不幸
真係好撚憎你啊你條契弟

feel到你好炆 下個會更好㗎

絲打 you too
雖然係咁講 都仲係掛住佢

屌你老母！玩𨳊我仲要乜撚都block 9 唒我！希望你快D禿頭破產，睇吓仲有冇女中意你！

食屎啦你

好想同返你一齊
如果你同而家女朋友散左
記得返來搵我
我會一直等你
希望你幸福快樂

中秋節快樂
好掛住你呢

雖然你身邊個個唔係我
但你幸福快樂就好
好過同我一齊

可能你已經有下一個
但我真係想象唔到，我除左你之外可以有邊個

愛你。

好可惜我哋未能夠繼續落去，不過真心希望你搵到幸福